處女座朋友好撚柒煩

屌你老味佢有啲咩事係咁問我
無論大小事，都成日問我
壓力勁大
我越嚟越覺得似佢阿媽

唔好小小事都上來呻

我都覺

利申 處女座

日日都問鳩你同一樣問題買呢件衫咩色好

處女座9成都係仆街黎

處女座先唔會問你哩D問題喎

關星座撚事？
自己弱智就賴星座

我就好奇啦，你定義嘅弱智係咩呢